對所有人和事都失去咗感覺

係咪玩完了

未，只係你需要新既衝擊

去跑個步

賓州仔原來當差...（HKU施德超仙）

頹到落谷底 照下塊鏡
好快就會接受唔到自己咁樣架喇
依家就放任下自己先啦

同你差唔多 對乜都無咩興趣

仲接受到 已經兩年🙂

密封罩

痴線？

不嬲...

樓豬最近開咁多膠po係想重拾初戀嘅感覺？

認真po嚟